中意自己一個生活既你，請入

自己中意食咩就食咩
自己中意去邊就去邊
唔洗為對方著想
一個人靜靜地行街，行程自己諗自己去
唔洗刻意去諗話題制做氣氛
一個人享受住寧靜既環境，聽住自己既呼吸聲，去改變行動既節奏
自己知自己事，好咗只有自己知，衰咗只有自己知
唔需要去聆聽，唔需要去說話，唔需要去擔心，唔需要徵詢任何人既意見，唔需要去等待

唔洗去刻意改變自己，做一些自己唔想做既事，最簡單就係《自己做自己》

追開你post, 又話想有女朋友....

收皮啦柒頭 講到咁撚enjoy單身生活，唔使打千文叫春啦，食屎啦，影撚衰晒d 單生主義人士

有得選擇就係主張單身主義，睇你條柒頭開埋d post日撚日叫春

你唔撚係享受單身啊，你係被逼享受單身咋柒頭，好撚嘔心啊

又想要又要冇又要扮唔care, 幫自己既失敗搵藉口，屌，垃圾毒男扮乜撚金城武啊

想有, 但係中意自己一個多d, 就係咁簡單

即管插, 只有我先最清楚自己